[1Q題]邊個Super Hero最不孝???

唔記得講
你地肯定估唔到

widow 因為不孝有三無後為大
老豆都惡埋冇仔生

老公都死埋
自

唔係
再估過

係李斯！

秒！
不孝係silly

李斯係Super Hero??
錯
兩頁後開估

3
• 3-D Man
A
• A-Bomb
• Abe Sapien
• Abin Sur
• Abomination
• Abraxas
• Absorbing Man
• Adam Monroe
• Adam Strange
• Agent 13
• Agent Bob
• Agent Zero
• Air-Walker
• Ajax
• Alex Mercer
• Alex Woolsly
• Alfred Pennyworth
• Alien
• Allan Quatermain
• Amazo
• Ammo
• Ando Masahashi
• Angel
• Angel
• Angel Dust
• Angel Salvadore
• Angela
• Animal Man
• Annihilus
• Ant-Man
• Ant-Man II
• Anti-Monitor
• Anti-Spawn
• Anti-Venom
• Apocalypse
• Aquababy
• Aqualad
• Aquaman
• Arachne
• Archangel
• Arclight
• Ardina
• Ares
• Ares
• Ariel
• Armor
• Arsenal
• Atlas
• Atlas
• Atom
• Atom
• Atom Girl
• Atom II
• Atom III
• Atom IV
• Aurora
• Azazel
• Azrael
• Aztar
B
• Bananaman
• Bane
• Banshee
• Bantam
• Batgirl
• Batgirl
• Batgirl III
• Batgirl IV
• Batgirl V
• Batgirl VI
• Batman
• Batman
• Batman (LEGO)
• Batman II
• Battlestar
• Batwoman V
• Beak
• Beast
• Beast Boy
• Beetle
• Ben 10
• Beta Ray Bill
• Beyonder
• Bi-Beast
• Big Barda
• Big Daddy
• Big Man
• Bill Harken
• Billy Kincaid
• Binary
• Bionic Woman
• Bird-Brain
• Bird-Man
• Bird-Man II
• Birdman
• Bishop
• Bizarro
• Black Abbott
• Black Adam
• Black Bolt
• Black Canary
• Black Canary
• Black Cat
• Black Flash
• Black Goliath
• Black Knight III
• Black Lightning
• Black Mamba
• Black Manta
• Black Panther
• Black Widow
• Black Widow II
• Blackout
• Blackwing
• Blackwulf
• Blade
• Blaquesmith
• Bling!
• Blink
• Blizzard
• Blizzard
• Blizzard II
• Blob
• Bloodaxe
• Bloodhawk
• Bloodwraith
• Blue Beetle
• Blue Beetle
• Blue Beetle II
• Blue Beetle III
• Boba Fett
• Bolt
• Bomb Queen
• Boom-Boom
• Boomer
• Booster Gold
• Box
• Box III
• Box IV
• Brainiac
• Brainiac 5
• Brother Voodoo
• Brundlefly
• Buffy
• Bullseye
• Bumblebee
• Bumbleboy
• Bushido
C
• Cable
• Callisto
• Cameron Hicks
• Cannonball
• Captain America
• Captain Atom
• Captain Britain
• Captain Cold
• Captain Epic
• Captain Hindsight
• Captain Mar-vell
• Captain Marvel
• Captain Marvel II
• Captain Midnight
• Captain Planet
• Captain Universe
• Carnage
• Cat
• Cat II
• Catwoman
• Cecilia Reyes
• Century
• Cerebra
• Chamber
• Chameleon
• Changeling
• Cheetah
• Cheetah II
• Cheetah III
• Chewbacca
• Chromos
• Citizen Steel
• Claire Bennet
• Clea
• Cloak
• Clock King
• Cogliostro
• Colin Wagner
• Colossal Boy
• Colossus
• Copycat
• Corsair
• Cottonmouth
• Crimson Crusader
• Crimson Dynamo
• Crystal
• Curse
• Cy-Gor
• Cyborg
• Cyborg Superman
• Cyclops
• Cypher
D
• Dagger
• Danny Cooper
• Daphne Powell
• Daredevil
• Darkhawk
• Darkman
• Darkseid
• Darkstar
• Darth Maul
• Darth Vader
• Dash
• Data
• Dazzler
• Deadman
• Deadpool
• Deadshot
• Deathlok
• Deathstroke
• Demogoblin
• Destroyer
• Diamondback
• DL Hawkins
• Doc Samson
• Doctor Doom
• Doctor Doom II
• Doctor Fate
• Doctor Octopus
• Doctor Strange
• Domino
• Donatello
• Donna Troy
• Doomsday
• Doppelganger
• Dormammu
• Dr Manhattan
• Drax the Destroyer
E
• Ego
• Elastigirl
• Electro
• Elektra
• Elle Bishop
• Elongated Man
• Emma Frost
• Enchantress
• Energy
• ERG-1
• Etrigan
• Evil Deadpool
• Evilhawk
• Exodus
F
• Fabian Cortez
• Falcon
• Fallen One II
• Faora
• Feral
• Fighting Spirit
• Fin Fang Foom
• Firebird
• Firelord
• Firestar
• Firestorm
• Firestorm
• Fixer
• Flash
• Flash II
• Flash III
• Flash IV
• Forge
• Franklin Richards
• Franklin Storm
• Frenzy
• Frigga
G
• Galactus
• Gambit
• Gamora
• Garbage Man
• Gary Bell
• General Zod
• Genesis
• Ghost Rider
• Ghost Rider II
• Giant-Man
• Giant-Man II
• Giganta
• Gladiator
• Goblin Queen
• Godzilla
• Gog
• Goku
• Goliath
• Goliath
• Goliath
• Goliath IV
• Gorilla Grodd
• Granny Goodness
• Gravity
• Greedo
• Green Arrow
• Green Goblin
• Green Goblin II
• Green Goblin III
• Green Goblin IV
• Green Lantern
• Green Lantern
• Green Lantern
• Green Lantern
• Green Lantern
• Green Lantern
• Green Lantern
• Groot
• Guardian

H
• Han Solo
• Hancock
• Harley Quinn
• Harry Potter
• Havok
• Hawk
• Hawkeye
• Hawkeye II
• Hawkgirl
• Hawkman
• Hawkwoman
• Hawkwoman II
• Hawkwoman III
• He-Man
• Heat Wave
• Hela
• Hellboy
• Hellcat
• Hellstorm
• Hercules
• Hiro Nakamura
• Hit-Girl
• Hobgoblin
• Hollow
• Hope Summers
• Howard The Duck
• Hulk
• Human Torch
• Huntress
• Husk
• Hybrid
• Hydro-Man
• Hyperion
I
• Iceman
• Impulse
• Indiana Jones
• Indigo
• Ink
• Invisible Woman
• Iron Fist
• Iron Man
• Iron Monger
• Isis
J
• Jack of Hearts
• Jack-Jack
• James Bond (Craig)
• James T. Kirk
• Jar Jar Binks
• Jason Voorhees
• Jean Grey
• Jean-Luc Picard
• Jennifer Kale
• Jesse Quick
• Jessica Jones
• Jessica Sanders
• Jigsaw
• Jim Powell
• JJ Powell
• Johann Krauss
• John Constantine
• John Wraith
• Joker
• Jolt
• Jubilee
• Judge Dredd
• Juggernaut
• Junkpile
• Justice
• Jyn Erso
K
• K-2SO
• Kang
• Karate Kid
• Kathryn Janeway
• Katniss Everdeen
• Kevin 11
• Kick-Ass
• Kid Flash
• Kid Flash II
• Killer Croc
• Killer Frost
• Kilowog
• King Kong
• King Shark
• Kingpin
• Klaw
• Kratos
• Kraven II
• Kraven the Hunter
• Krypto
• Kylo Ren
L
• Lady Bullseye
• Lady Deathstrike
• Leader
• Leech
• Legion
• Leonardo
• Lex Luthor
• Light Lass
• Lightning Lad
• Lightning Lord
• Living Brain
• Living Tribunal
• Liz Sherman
• Lizard
• Lobo
• Loki
• Longshot
• Lucifer Morningstar
• Luke Cage
• Luke Campbell
• Luke Skywalker
• Luna
• Lyja
M
• Mach-IV
• Machine Man
• Mad Max
• Magneto
• Magog
• Magus
• Man of Miracles
• Man-Bat
• Man-Thing
• Man-Wolf
• Mandarin
• Mantis
• Martian Manhunter
• Marvel Girl
• Master Brood
• Master Chief
• Match
• Matt Parkman
• Maverick
• Maxima
• Maya Herrera
• Medusa
• Meltdown
• Mephisto
• Mera
• Metallo
• Metamorpho
• Meteorite
• Metron
• Micah Sanders
• Michelangelo
• Micro Lad
• Mimic
• Minna Murray
• Misfit
• Miss Martian
• Mister Fantastic
• Mister Freeze
• Mister Knife
• Mister Mxyzptlk
• Mister Sinister
• Mister Zsasz
• Mockingbird
• MODOK
• Mogo
• Mohinder Suresh
• Molecule Man
• Moloch
• Molten Man
• Monarch
• Monica Dawson
• Moon Knight
• Moonstone
• Morlun
• Morph
• Moses Magnum
• Mr Immortal
• Mr Incredible
• Ms Marvel II
• Multiple Man
• Mysterio
• Mystique
N
• Namor
• Namor
• Namora
• Namorita
• Naruto Uzumaki
• Nathan Petrelli
• Nebula
• Negasonic Teenage Warhead
• Nick Fury
• Nightcrawler
• Nightwing
• Niki Sanders
• Nina Theroux
• Nite Owl II
• Northstar
• Nova
• Nova
O
• Odin
• Offspring
• Omega Red
• Omniscient
• One Punch Man
• One-Above-All
• Onslaught
• Oracle
• Osiris
• Overtkill
• Ozymandias
P
• Parademon
• Paul Blart
• Penance
• Penance I
• Penance II
• Penguin
• Peter Petrelli
• Phantom
• Phantom Girl
• Phantom Stranger
• Phoenix
• Plantman
• Plastic Lad
• Plastic Man
• Plastique
• Poison Ivy
• Polaris
• Power Girl
• Power Man
• Predator
• Professor X
• Professor Zoom
• Proto-Goblin
• Psylocke
• Punisher
• Purple Man
• Pyro

Q
• Q
• Quake
• Quantum
• Question
• Quicksilver
• Quill
R
• Ra's Al Ghul
• Rachel Pirzad
• Raphael
• Raven
• Ray
• Razor-Fist II
• Red Arrow
• Red Hood
• Red Hulk
• Red Mist
• Red Robin
• Red Skull
• Red Tornado
• Redeemer II
• Redeemer III
• Renata Soliz
• Rey
• Rhino
• Rick Flag
• Riddler
• Rip Hunter
• Ripcord
• Robin
• Robin II
• Robin III
• Robin V
• Robin VI
• Robocop
• Rocket Raccoon
• Rogue
• Ronin
• Rorschach
S
• Sabretooth
• Sage
• Sandman
• Sasquatch
• Saturn Girl
• Sauron
• Savage Dragon
• Scarecrow
• Scarlet Spider
• Scarlet Spider II
• Scarlet Witch
• Scorpia
• Scorpion
• Sebastian Shaw
• Sentry
• Shadow King
• Shadow Lass
• Shadowcat
• Shang-Chi
• Shatterstar
• Shazam
• She-Hulk
• She-Ra
• She-Thing
• Shocker
• Shriek
• Shrinking Violet
• Sif
• Silk
• Silk Spectre
• Silk Spectre II
• Silver Surfer
• Silverclaw
• Sinestro
• Siren
• Siren II
• Siryn
• Skaar
• Snake-Eyes
• Snowbird
• Sobek
• Solomon Grundy
• Songbird
• Space Ghost
• Spawn
• Spectre
• Speedball
• Speedy
• Speedy
• Spider-Carnage
• Spider-Girl
• Spider-Gwen
• Spider-Man
• Spider-Man
• Spider-Man
• Spider-Woman
• Spider-Woman II
• Spider-Woman III
• Spider-Woman IV
• Spock
• Spyke
• Stacy X
• Stan Lee
• Star-Lord
• Stardust
• Starfire
• Stargirl
• Static
• Steel
• Stephanie Powell
• Steppenwolf
• Storm
• Stormtrooper
• Sunspot
• Superboy
• Superboy-Prime
• Supergirl
• Superman
• Surtur
• Swamp Thing
• Swarm
• Sylar
• Synch
T
• T-1000
• T-800
• T-850
• T-X
• Taskmaster
• Tempest
• Thanos
• Thanos (Infinity Gauntlet)
• The Comedian
• The Presence
• Thing
• Thor
• Thor Girl
• Thunderbird
• Thunderbird II
• Thunderbird III
• Thunderstrike
• Thundra
• Tiger Shark
• Tigra
• Tinkerer
• Titan
• Toad
• Toxin
• Toxin
• Tracy Strauss
• Trickster
• Trigon
• Triplicate Girl
• Triton
• Two-Face
U
• Ultragirl
• Ultron
• Utgard-Loki
V
• Vagabond
• Valerie Hart
• Valkyrie
• Vanisher
• Vegeta
• Venom
• Venom II
• Venom III
• Venompool
• Vertigo II
• Vibe
• Vindicator
• Vindicator
• Violator
• Violet Parr
• Vision
• Vision II
• Vixen
• Vulcan
• Vulture
W
• Walrus
• War Machine
• Warbird
• Warlock
• Warp
• Warpath
• Wasp
• Watcher
• Weapon XI
• White Canary
• White Queen
• Wildfire
• Winter Soldier
• Wiz Kid
• Wolfsbane
• Wolverine
• Wonder Girl
• Wonder Man
• Wonder Woman
• Wondra
• Wyatt Wingfoot
X
• X-23
• X-Man
Y
• Yellow Claw
• Yellowjacket
• Yellowjacket II
• Ymir
• Yoda
Z
• Zatanna
• Zoom

仲要冇個係

唔係喎
原來有
不過咁大包圍not ok啦

我贏, 可以唔駛開估, 冇人想知

收啦
咪搞搞震

陳國邦 邦邦

batman 次次都要獻祭老豆老母黎變身